(台測)X-MEN變種特攻2 3 前傳1 2

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OKRU 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.美國白宮突然遭到一名變種人的侵入，想要謀殺總統，但最後失敗。總統召集了負責變種人部門的軍事科學家－威廉史崔克，史崔克向總統報告了有關X教授的變種人訓練學校的所在地，總統便下令此事由史崔克全權處理，然而這正卻是史崔克一大陰謀的導火線...。正當X戰警們著手調查刺客的蹤跡時，軍隊卻大舉突襲訓練學校，數名學生被抓走。史崔克的計畫令X教授感到困惑，加上人類研發出了能使變種人致命的新型病毒，引爆了兩大種族的仇恨戰火。萬磁王為了自身的計畫及維繫變種人的生存法則，決定向X教授投誠。面對人類與變種人之間的仇恨以及宿怨，一場腥風血雨即將展開...

2.因為珍死亡而瀕臨崩潰的雷射眼，偶然發現珍還活著，但她已進化成無所不能的五級變種人—火鳳凰，而X教授和雷射眼一一為珍犧牲，政府發明了一種能治療變種人的藥素，萬磁王為了反抗，招集了火人、力霸、千面人……等人，在這風聲鶴戾之時，X戰警們必須奮力一戰！

3.1944年，在納粹德國佔領波蘭後建設的集中營裡，德國科學家克勞斯·施密特博觀察到一名猶太孩子艾瑞克·藍歇爾被迫與父母強行分離時用念力讓一道金屬柵欄嚴重彎曲變形。在施密特的實驗室，施密特命令艾瑞克移動桌面上的硬幣，否則就射殺他的母親。此時，艾瑞克因無法控制自己的能力而硬幣紋風不動，於是施密特開槍射殺了艾瑞克的母親。憤怒的艾瑞克展現出驚人的金屬控制能力，殺死兩名警衛並破壞了實驗室的大量金屬設備，施密特見識到艾瑞克的能力後感到無比的喜悅..

4.2023年，不遠的未來，世界已經陰暗寂寥、寸草不生，各處布滿一種「能夠轉換為各種元素」而無堅不摧的「哨兵」機器人大軍。哨兵在剛創造的時候原本只將變種人設為目標，但在後來也開始產生自我意識、自行去追殺一些未來可能會培育出變種人的人類。最後，人類與變種人雙方都死傷慘重，世界也只剩下一些邪惡分子去統治。但仍然有一小部分倖存者躲在世界各處，在中國長城附近的寺廟中，由「X教授」查爾斯·賽維爾、「萬磁王」艾瑞克·藍歇爾、「暴風女」奧羅羅·夢羅、「金鋼狼」羅根、「幻影貓」琪蒂、「主教」盧卡斯、「冰人」、「鋼人」、「戰跡」、「太陽黑子」與「閃爍」組成的團隊的藏身之處...

6 35PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野